2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃翠如v陳煒
黃心美v鄧麗欣
陳嘉寶v陳法拉
莊錠欣v袁澧林
岑麗香v簡幗儀
文詠珊v麥美恩
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

冠聯第九輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-10-28 12:30am-10:30pm

(10)黃翠如vs陳煒(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:32am-10:32pm

(13)黃心美vs鄧麗欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:34am-10:34pm

(6)陳嘉寶vs陳法拉(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:36am-10:36pm

(14)莊錠欣vs袁澧林(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

巴打好有心

2017-10-28 12:38am-10:38pm

(3)岑麗香vs簡幗儀(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:40am-10:40pm

(1)文詠珊vs麥美恩(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:42am-10:42pm

(8)林泳淘vs劉佩玥(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:44am-10:44pm

(16)彭慧中vs孫慧雪(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-10-28 12:46am-10:46pm

(12)黃心穎vs沈卓盈(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

多謝你呀

push

竟然無小羽

唔識，邊個

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣
陳嘉寶v陳法拉
莊錠欣v袁澧林
岑麗香v簡幗儀
文詠珊v麥美恩
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣 13-54
陳嘉寶v陳法拉
莊錠欣v袁澧林
岑麗香v簡幗儀
文詠珊v麥美恩
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣 13-54
陳嘉寶v陳法拉 24(+2)-46= 26-46
莊錠欣v袁澧林
岑麗香v簡幗儀
文詠珊v麥美恩
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣 13-54
陳嘉寶v陳法拉 24(+2)-46= 26-46
莊錠欣v袁澧林 17(+1)-51= 18-51
岑麗香v簡幗儀
文詠珊v麥美恩
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

我啱啱頭完
唔知有無計埋我個啲票呢

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣 13-54
陳嘉寶v陳法拉 24(+2)-46= 26-46
莊錠欣v袁澧林 17(+1)-51= 18-51
岑麗香v簡幗儀 44(+3)-17= 47-17
文詠珊v麥美恩
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣 13-54
陳嘉寶v陳法拉 24(+2)-46= 26-46
莊錠欣v袁澧林 17(+1)-51= 18-51
岑麗香v簡幗儀 44(+3)-17= 47-17
文詠珊v麥美恩 60(+4)-9= 64-9
林泳淘v劉佩玥
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈

你39分投,40分之後既就會計,其餘已完場

黃翠如v陳煒 22(+2)-37= 24-37
黃心美v鄧麗欣 13-54
陳嘉寶v陳法拉 24(+2)-46= 26-46
莊錠欣v袁澧林 17(+1)-51= 18-51
岑麗香v簡幗儀 44(+3)-17= 47-17
文詠珊v麥美恩 60(+4)-9= 64-9
林泳淘v劉佩玥 39(+3)-15= 42-15
彭慧中v孫慧雪
黃心穎v沈卓盈